心灰意冷 做人已經做到心淡

一路諗 一路諗 愈諗愈覺得唔妥
唔想再面對呢一個無用既我

我都係咁話

巴打一齊

唔想死住 好多野想做

死囉